## REVIEW
 

# Planificado para esta entrega


* Inicio de sesión del usuario, comprar productos y agregar productos al carrito.



# Que hacer para la proxima iteracion (planificacion)

* Cargar saldo

* Cerrar sesion